[突發] 南美失守 巴西確診首宗病例

新冠肺炎疫情首次殺入南美洲，巴西衞生部門周二（25日）確認一名曾到意大利倫巴底大區的61歲男子初步確診染疫。

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝意大利條free hug 女

巴西妹好危險

生化西

首發仲要唔係中國返去既人

GOOOOOOOAAAAAAAALLLLLLLLLL~~~~

世衛痰得菜食屎狗 害死全球

巴西凍肉

真係睇幾時到冰島同馬達加斯加

會唔會引爆到全球反對中國勢力入侵聯合國機構

依家去過意大利已經瀨左野

仆街了

巴西早幾日先搞咗個大型嘉年華

巴西聖保羅嘉年華會亮麗登場 預期1500萬人狂歡

Plague inc

gooooaaaallll

幾時到加勒比海

支那害9全世界

尼馬番去未

呢福圖正宗烚熟狗頭

我覺得好快d國家會要求大陸賠償
真係生化武器害9全世界

冰島同馬達加斯加係最後淨土

嘩今鋪冚球剷
中東同歐洲已經爆緊
澳洲又多咗病例
南美都破埋處
非洲可以不理

太平洋仲有好多島仔

G9G

free hug 女個個弱智
攬佢個個都係弱智
攬撚住個病毒
cls

巴西早排仲要有嘉年華會

我淨係想知埃塞俄比亞點撚樣

武肺老祖宗 中國要輸出既可能都7788
而家可能到中國契仔意大利同南韓接手做武肺輸出國

金磚五國，共享榮耀

支那湖北翻版

冚球剷

巴西好多日本架

排華排華

倫巴底變左武漢,入面個個都帶病毒咁

倫巴底等一個病人點黎？

復活島

Free hug free virus

世界末日啦香港無咗巴西死得

百國聯軍 is coming

攬個D真係on9

格陵蘭先勁

而家倫巴第＝湖北

花花公子dna冇得改

唔脫支戒毒全世界遲早玩完，而家開始被中囯人感染嘅其它國家嘅人再傳開去

巴西終於破蛋

最後輸 1:7

瓦魯阿圖

1比0 !!

仲有格凌蘭

中途島

關島

可能係病毒攬佢

斐濟

大溪地

岩岩嘉年華完... 應該傳染左唔少

玩撚完，武漢P4實驗室好快瘟疫公司爆機了。

我驚再唔反變中國滅左全球

冇啦冇啦。

仲未pandemic.... 咁幾時先係pandemic?

南美失守 = 死得人多

打機最難唔係世界地圖11點鐘方向個島仔咩

WHO cares

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

南美爆真係搞唔掂
上次寨卡都已經好大獲

格陵蘭島

首發

經意大利傳去巴西
一帶一路

關塔那摩